今朝發左個夢,係關於譚詠麟同許冠傑

個夢大約係話佢地兩個一齊開演唱會,但期間可能情緒好高漲,個夢發得唔係好清
用僅餘既記憶就係我喺夢度聽到收音機講佢地兩個唱唱下心臟病發
最後阿Sam救唔返死左
麟伯唔知,因為跟住比人嘈醒左

巴打準備買飛未？